覺唔覺武漢係全鄰國最霸氣嘅地名

武漢 = 勇武大漢
而且曾經有過真。起義